女仔想學scream!!求指點

一直都想學scream
想真係去俾錢學 唔想自己玩爛把聲

見門生vocal有教 仲會po片上Youtube
kit lo好似都有教 prefer kit lo多啲
點睇有冇人跟佢地學過？

我覺得kit lo scream得麻麻 門生vocal個根底好似紮實啲

你講個兩位導師 一個係fry scream一個係false chord scream
點比wo
我兩個都跟過 兩個都教得好好，羅生就清聲共嗚幫左我好多好多咁囉 總結: 兩種唔同style

之前跟遊盪前vocal sunny學
不過scream呢家野其實都冇你諗到咁易傷喉嚨，同埋根據我同其他朋友既經驗，screame呢樣野唔同其他樂器，有時你練幾個星期，都未練到一樣野，本第我冇咩錢學，所以睇外國youtube自己學
同埋有時睇完band show同啲screamer吹水果陣，佢地都係話佢地幾個年代邊有人會教scream,通常都係自己摸返黎

不過我個人既話，一定會揀maniac個vocal Jason

但我又見kitlo佢收得貴啲
就諗佢會唔會係真教得比較好
定純因為出名先貴

你係女仔學？
第一個係跟邊個先？？

其實我都未係好分到啲scream
不過就覺得kitlo啱我style多啲
咁我上YouTube學下點分先再決定

又啱嘅 但係我平時都有唱開歌
想好好保養下把聲 再加上自己唱歌個陣都未太知道點唱先正確

metalcore嘅話應該未考慮住
諗住打好底先～
但佢地都好撚正！

Jason果隻聲我自己學緊，佢隻聲係fry scream再加啲野
分唔到咩scream好正常，咩真聲帶假聲帶，又咩真聲加真假音呢啲火星文，我本身讀bio 都睇到一頭霧水
要學點分既話，上去youtube 搵"scream tutorial"睇多啲，聽多啲就自然識分

同埋一隻聲難唔難學係因人而異，同埋係唔關聽落去有幾「恆」事
我一開始就係想學jason把聲，明明人地話難學，但我又覺得幾易上手

所以最重要都係揀一隻你想練既聲去做第一個目標

其實scream呢樣嘢好難講， 有時候你想學fry，但偏偏就摸唔到個竅門。

你問我嘅話 ，我嘅意見係 首先一定要知道自己想學邊一類scream多啲， 知道自己想要嘅係乜嘢。 所以自己要上網聽多啲，搵多啲。 另外，我覺得搵師傅呢一啲 係好閑嘅事。 因為每個師傅都有唔同嘅教法 ，有人buy,有人唔buy ,最緊要睇你覺得佢幫唔幫到你。 即使有一啲師傅 fry或者false chord好勁都好 ，佢幫唔到你，而你亦都摸唔到個竅門，其實都係冇乜嘢用。 所以學scream呢家嘢，真係好多因素 ，話唔埋你而家想學fry， 反而後期會學咗false chord。

當然啦，9 up左咁耐，仲有一樣最重要嘅就係睇你夠唔夠努力，會唔會肯去練嘢，正如頭先 巴打所講， 學scream呢一樣嘢，唔同學其他樂器 ，學一年半載都未必會掌握到技巧。 但係我始終相信， 如果夠努力嘅話，終有一日一定會摸到個竅門， 會得到自己想要嘅成果。 加油呀！

利申：過來人

女仔scream我諗起香港隊M4勁難聽

好！明白！多謝指點

多謝你～～ 咁真係要再聽多啲 袋咗好多嘢落袋 thxx

未聽過呢隊 點難聽法

個你認為跟benny會好啲
兩個都跟過 benny直接啲教scream
但傑佬相對著重你一開聲就唔好傷到喉嚨
唔係話benny唔理你喉嚨點
但覺得傑佬拖得有啲耐

講起女screamer,有隊日本band好正
Story of hope
個vocal清聲好可愛，好鐘意呢啲反差

好似散左band

係

宜家好似摺左……個人覺得ok la，對上次睇佢地係King ly chee 15週年場show
個人幾鍾意佢哋玩king ly chee 首 拒絕

benny一開頭都唔會直接教你scream住喎
前學生

我覺得傑佬可教埋你唱歌
不論係咪scream 佢本身聲帶控制得好好
真聲唱女key都穩陣
如果你想直學scream跟佢可能要啲時間
執真聲都執你一頭半個月
我覺得唔算拖 真係會學到點發聲點唱歌
利申 佢學生